達哥出左新MV！《硬戰三國》

達哥對上一條MV已經係長坂橋
隔左咁耐終於出新MV
估唔到達哥過左一排唱功進步左

神 魔 終要戰死一個
達哥揀左神死（自己）
保護住一路支持佢既魔（兄弟）
聽到呢句個陣真係覺得好唏噓
希望達哥來緊繼續出多啲MV

香港no.1打機直播網紅都唔識？

已經讚好share

我愛達哥😍

巴打有冇睇達哥玩 Demon's Souls

迖狗

一直關注達哥出新MV

去大灣區播得唔得

共登最叻批鬥

達哥咁樣比連衛兵一鋪清袋真係好唔抵

又冇撐警又冇撐政府
只係第一批比共登仔批鬥批死嘅受害者

估唔到達哥會比人批鬥死